<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Πλοήγηση στην αρχική σελίδα</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Πλοήγηση προς τα επάνω</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Περισσότερες επιλογές</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Τέλος</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Προβολή όλων</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Επιλέξτε κάποια εφαρμογή</string>
  <string name="abc_capital_off">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
  <string name="abc_capital_on">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">διάστημα</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
  <string name="abc_search_hint">Αναζήτηση…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Διαγραφή ερωτήματος</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Ερώτημα αναζήτησης</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Αναζήτηση</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Υποβολή ερωτήματος</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Φωνητική αναζήτηση</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Κοινή χρήση με</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Κοινή χρήση με %s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Σύμπτυξη</string>
  <string name="action_settings">Ρυθμίσεις</string>
  <string name="app_name">OLED Saver</string>
  <string name="brightness">Φωτεινότητα</string>
  <string name="check_accessibility_permission">Ενεργοποιήστε την υπηρεσία OLED Saver στην Προσβασιμότητα για να μειώσετε το τρεμόπαιγμα της οθόνης σε χαμηλή φωτεινότητα.</string>
  <string name="check_overlay_permission">Επιτρέψτε την σχεδίαση σε άλλες εφαρμογές για να μειώσετε το τρεμόπαιγμα οθόνης σε χαμηλή φωτεινότητα.</string>
  <string name="check_settings_permission">Επιτρέψτε την τροποποίηση ρυθμίσεων για ρύθμιση της φωτεινότητας οθόνης.</string>
  <string name="enable">Ενεργοποίηση υπηρεσίας</string>
  <string name="enable_when_boot_up">Ενεργοποίηση κατά την εκκίνηση του συστήματος</string>
  <string name="error_msg">Η υπηρεσία τερματίστηκε ασυνήθιστα. Απενεργοποιήστε και επανεκκινήστε την υπηρεσία προστασίας από τρεμόπαιγμα στη λειτουργία προσβασιμότητας. Αν εμφανιστεί επίσης αυτή η ερώτηση, πρέπει να κάνετε επανεκκίνηση του τηλεφώνου.</string>
  <string name="exclude_from_recents">Εξαίρεση από τα Πρόσφατα</string>
  <string name="hello_world">Hello world!</string>
  <string name="help">πώς να χρησιμοποιήσετε;</string>
  <string name="help_text_finish">Μετά την ενεργοποίηση της υπηρεσίας, παρακαλώ μην τροποποιήσετε με μη αυτόματο τρόπο τη φωτεινότητα του συστήματος, ή να ενεργοποιήσετε την ορθότητα ρύθμιση αυτόματα. Η εφαρμογή θα αναλάβει την ρύθμιση φωτεινότητας. Αν χρειάζεστε περαιτέρω προσαρμογή, παρακαλώ κάντε κλικ στο κουμπί συν ή μείον στη γραμμή ειδοποιήσεων.</string>
  <string name="help_text_min_brightness">Η Βασική Φυσική Φωτεινότητα αναφέρεται στη χαμηλότερη φυσική φωτεινότητα της οθόνης. Η προεπιλογή είναι 200. Μπορείτε επίσης να το ορίσετε μόνοι σας. Χρησιμοποιήστε άλλο τηλέφωνο για να πάρετε την τρέχουσα οθόνη. Ο χρόνος κλείστρου ορίζεται σε 1/30 δευτερόλεπτο ή μικρότερος. Ρυθμίστε την τιμή Βασικής Φυσικής Φωτεινότητας έτσι ώστε να μην παρατηρείται τρεμόπαιγμα στον φακό. Δεν πρέπει να ρυθμιστεί πολύ χαμηλά.</string>
  <string name="help_text_pixel_filter">Χρησιμοποιώντας φιλτράρισμα pixel, θεωρητικά, μπορεί να εξοικονομήσει περισσότερη ενέργεια και να αποτρέψει burn-in. Ρυθμίστε ανάλογα με τα οπτικά εφέ.</string>
  <string name="help_text_service">"Όταν ενεργοποιήσετε την υπηρεσία, ακολουθήστε τις οδηγίες για να επιτρέψετε δύο απαραίτητα δικαιώματα.
  
Μετά την ενεργοποίηση, χρησιμοποιήστε τη γραμμή ρύθμισης στη γραμμή ειδοποιήσεων για να προσαρμόσετε τη φωτεινότητα, κάντε κλικ στην κατάλληλη πρόοδο για να προσαρμόσετε τη φωτεινότητα, κάντε κλικ στο κουμπί +-για να τελειοποιήσετε και κάντε κλικ στο κουμπί A για να αλλάξετε τη φωτεινότητα της αυτόματης ρύθμισης φωτεινότητας."</string>
  <string name="lux">Lux</string>
  <string name="minimum_screen_brightness">Βασική Φυσική Φωτεινότητα</string>
  <string name="next">επόμενο</string>
  <string name="notification_channel_name">Ρύθμιση φωτεινότητας</string>
  <string name="pixel_filter_percent">Χρήση φιλτραρίσματος Pixel</string>
  <string name="report">αναφέρετε σφάλματα</string>
  <string name="search_menu_title">Αναζήτηση</string>
  <string name="set_model_offset">Πριν αρχίσετε να τη χρησιμοποιείτε, σύρετε τη γραμμή προόδου για να προσαρμόσετε τη φωτεινότητα της οθόνης που θεωρείτε κατάλληλη τώρα.</string>
  <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
  <string name="settings_cancel">ΑΚΥΡΩΣΗ</string>
  <string name="settings_ok">OK</string>
  <string name="start_service">Εκκίνηση Υπηρεσίας</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="stop_service">Διακοπή Υπηρεσίας</string>
  <string name="wizrad_accessibility_service">Πρέπει επίσης να ακολουθήσετε τις υποδείξεις για να ανοίξετε τις αντίστοιχες δυνατότητες της προσβασιμότητας.</string>
  <string name="wizrad_min_brightness">Η Βασική Φυσική Φωτεινότητα αναφέρεται στη χαμηλότερη φυσική φωτεινότητα της οθόνης. Η προεπιλογή είναι 200. Μπορείτε επίσης να το ορίσετε μόνοι σας. Χρησιμοποιήστε άλλο τηλέφωνο για να πάρετε την τρέχουσα οθόνη. Ο χρόνος κλείστρου ορίζεται σε 1/30 δευτερόλεπτο ή μικρότερος. Ρυθμίστε την τιμή Βασικής Φυσικής Φωτεινότητας έτσι ώστε να μην παρατηρείται τρεμόπαιγμα στον φακό. Δεν πρέπει να ρυθμιστεί πολύ χαμηλά.</string>
  <string name="wizrad_notification_bar">Μετά το άνοιγμα, χρησιμοποιήστε τη γραμμή προσαρμογής στη γραμμή ειδοποιήσεων για να προσαρμόσετε τη φωτεινότητα, κάντε κλικ στην κατάλληλη πρόοδο για να προσαρμόσετε τη φωτεινότητα, κάντε κλικ στο κουμπί + για να τελειοποιήσετε τη ρύθμιση και, στη συνέχεια, κάντε κλικ στο κουμπί A για να αλλάξετε τη λειτουργία αυτόματης/χειροκίνητης φωτεινότητας. Λόγω των περιορισμών του συστήματος Android, οι χρήστες δεν μπορούν να προσαρμόζονται μετατοπίζοντας τη γραμμή προόδου.</string>
  <string name="wizrad_notification_panel">Η υπηρεσία μπορεί να ενεργοποιηθεί/απενεργοποιηθεί μέσω των γρήγορων ρυθμίσεων στο αναπτυσσόμενο μενού.</string>
  <string name="wizrad_open_service">Αρχικά, ανοίξτε την υπηρεσία στην κύρια διεπαφή.</string>
  <string name="wizrad_pixel_filter">Η ενεργοποίηση του φιλτραρίσματος με εικονοστοιχεία βοηθάει στην εξοικονόμηση ενέργειας και εμποδίζει burn-in αλλά μπορεί να προκαλέσει την εμφάνιση με λιγότερη ακρίβεια και χρωματική χροιά. Επιλέξτε εάν θα ενεργοποιηθεί αυτή η λειτουργία σύμφωνα με το οπτικό αποτέλεσμα μετά το άνοιγμα.</string>
  <string name="wizrad_screenshot_warning">Η εφαρμογή ελέγχει τη φωτεινότητα της οθόνης μέσω της κάλυψης του λογισμικού, με αποτέλεσμα η οθόνη να είναι σκοτεινή και ούτω καθεξής (το εικονοστοιχείο θα βρίσκεται στο στιγμιότυπο οθόνης μετά το φιλτράρισμα των εικονοστοιχείων). Λόγω του περιορισμού του συστήματος Android, η εφαρμογή δεν μπορεί να κλείσει αυτόματα πριν από το στιγμιότυπο οθόνης. , απενεργοποιήστε απο εσας.</string>
  <string name="wizrad_start">Παρακολουθήστε τον οδηγό</string>
  <string name="wizrad_write_settings">Η εφαρμογή πρέπει να λάβει δικαιώματα για να τροποποιήσει τις ρυθμίσεις του συστήματος για να αναλάβει το στοιχείο ελέγχου φωτεινότητας.</string>
</resources>