<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="accessibility_enabled">Η πρόσβασης είναι ενεργή.</string>
  <string name="agree">Συμφωνώ</string>
  <string name="agree_and_next">Συμφωνώ</string>
  <string name="agree_terms">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την Πολιτική Απορρήτου Facemoji.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την πολιτική προστασίας προσωπικών δεδομένων της Kika.</string>
  <string name="ai_button_desc">Το κουμπί AI σάς επιτρέπει να ενεργοποιήσετε το Mi AI και να χρησιμοποιήσετε συντομεύσεις Mi AI.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Διπλό πάτημα</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Διπλό πάτημα στο κουμπί AI για ολοκλήρωση προσαρμοσμένων εργασιών</string>
  <string name="ai_button_long_press">Πατήστε και κρατήστε</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Πείτε την εντολή σας και αφήστε το κουμπί</string>
  <string name="ai_button_single_press">Πατήστε</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Πατήστε το πλήκτρο AI για να δείτε τις συντομεύσεις Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">Σχετικά με το κουμπί AI</string>
  <string name="album_introduction">Η Συλλογή σάς επιτρέπει να διαχειρίζεστε, να βελτιστοποιείτε και να επεξεργάζεστε φωτογραφίες και βίντεο στη συσκευή σας, καθώς και να τις συγχρονίζετε με το Xiaomi Cloud.</string>
  <string name="app_name">Διαμόρφωση</string>
  <string name="application_package_introduction">Αυτή η εφαρμογή σάς επιτρέπει να εγκαταστήσετε εφαρμογές τρίτων, να τις σαρώσετε πριν την εγκατάσταση και να δώσει συστάσεις μετά από αυτό.</string>
  <string name="application_permissions">Δικαιώματα εφαρμογής</string>
  <string name="back">Πίσω</string>
  <string name="calculator_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για υπολογισμούς, μετατροπή μονάδων και νομισμάτων και εκτίμηση των αποπληρωμών υποθηκών σας.</string>
  <string name="camera_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τη φωτογραφική μηχανή για να τραβήξετε φωτογραφίες και βίντεο.</string>
  <string name="carrier_introduction">Για να σας παρέχουμε καλύτερες υπηρεσίες, η συσκευή σας μπορεί να στέλνει περιοδικά τις πληροφορίες έκδοσης της συσκευής σας, τα δεδομένα αναγνώρισης της συσκευής (συμπεριλαμβανομένων των διευθύνσεων IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) και των κατά προσέγγιση πληροφοριών θέσης φορέα μέσω WLAN, κινητού δικτύου δεδομένων ή δωρεάν SMS. Ο μεταφορέας υπόσχεται να αναλύσει σχετικές πληροφορίες μόνο για τη βελτίωση της ποιότητας των υπηρεσιών ή για την παροχή εξατομικευμένων υπηρεσιών ή τεχνολογιών και δεν θα αποκαλύψει σχετικές πληροφορίες σε τρίτους με οποιαδήποτε μορφή που σας ταυτοποιεί προσωπικά. Η δήλωση του συγκεκριμένου μεταφορέα υπερισχύει. Συμβουλευτείτε τον φορέα σας σχετικά με το κόστος χρήσης αυτής της υπηρεσίας.</string>
  <string name="clock_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να προβάλετε την ώρα, καθώς και χρονοδιακόπτη, παγκόσμιο ρολόι, χρονόμετρο, ρύθμιση συναγερμών και πολλά άλλα.</string>
  <string name="close_location_service_setting">Μπορείτε να επιλέξετε να απενεργοποιήσετε την πρόσβαση στην τοποθεσία στις Ρυθμίσεις &gt; Πρόσθετες ρυθμίσεις &gt; Απόρρητο ή να περιορίσετε τα δικαιώματα για μεμονωμένες εφαρμογές στην Ασφάλεια.</string>
  <string name="cm_terms_content">Για την βελτίωση των παρεχόμενων υπηρεσιών, ο πάροχος δικτύου κινητής της επιλογής σας, μπορεί να συλλέξει τα προσωπικά σας δεδομένα και πληροφορίες σχετικά με αυτή τη συσκευή στους διακομιστές του χρησιμοποιώντας δίκτυα Wi‑Fi ή δεδομένα κινητής. Αυτές οι πληροφορίες θα χρησιμοποιηθούν μόνο για στατιστικούς λόγους, για την βελτίωση των παρεχόμενων υπηρεσιών και την παροχή πιο εξατομικευμένου περιεχομένου. Οι πληροφορίες αυτές δεν θα χρησιμοποιηθούν για την αναγνώρισή σας προσωπικά και δεν θα αποκαλυφθούν σε τρίτους.</string>
  <string name="cm_terms_title">Όροι Χρήσης Δικτύου Κινητής Τηλεφωνίας</string>
  <string name="compass_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για πλοήγηση, καθώς και να δείτε συντεταγμένες, ατμοσφαιρική πίεση και υψόμετρο.</string>
  <string name="congratulation_label">Είστε έτοιμοι!​</string>
  <string name="congratulation_swipe">Σύρετε επάνω για είσοδο στο Σύστημα</string>
  <string name="congratulation_title">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
  <string name="content_description_complete">Ολοκληρώθηκε</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 11</string>
  <string name="content_description_start">Έναρξη</string>
  <string name="content_introduction">Το κέντρο περιεχομένου ομαδοποιεί περιεχόμενο και υπηρεσίες από πολλαπλά κανάλια. Εδώ μπορείτε να διαβάσετε άρθρα, να παρακολουθήσετε βίντεο, να δείτε καθημερινά Προτεινόμενα στοιχεία και να λάβετε συστάσεις περιεχομένου.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Κρατήστε πατημένα δύο δάχτυλα για να ενεργοποιήσετε την προσβασιμότητα.</string>
  <string name="desc_fingerprint">Χρησιμοποιήστε το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας, να επαληθεύσετε συναλλαγές Mi Pay, ή για να συνδεθείτε σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Χρησιμοποιήστε το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας ή για να συνδεθείτε σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
  <string name="diagnose_report">Αποστολή διαγνωστικών δεδομένων για εντοπισμό και ανάλυση προβλημάτων συστήματος και βελτίωση της εμπειρίας των χρηστών. Τέτοια δεδομένα μπορεί να περιλαμβάνουν προσωπικές πληροφορίες (π.χ.. IP, τοποθεσία, κ.λπ.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία.</string>
  <string name="disagree">Ακύρωση</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτήν την εφαρμογή ή να περιορίζετε τα δικαιώματα στις Ρυθμίσεις σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτό το προϊόν. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτό το προϊόν σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_exit_app">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να αποσυνδέσετε ή να περιορίσετε τα δικαιώματα στις Ρυθμίσεις σε αυτές τις περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_function">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
  <string name="disagreement_location_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία.</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους δικαιώματα ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να απεγκαταστήσετε, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τα δικαιώματα στις Ρυθμίσεις σε αυτές τις περιπτώσεις.</string>
  <string name="download_introduction">Αυτή η εφαρμογή διαχειρίζεται όλες τις λήψεις σας, συμπεριλαμβανομένων αυτών που γίνονται σε GetApps, Mi Video, Updater, Θέματα και Browser.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Η προσβασιμότητα ακυρώθηκε.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ενεργοποιήσατε το TalkBack έχοντας πατήσει στην οθόνη με 2 δάκτυλα για παραπάνω από 10 δευτ.. Το TalkBack παρέχει φωνητική βοήθεια για άτομα με προβλήματα όρασης. Εάν το ενεργοποιήσατε κατά λάθος, πατήστε το πλήκτρο Ακύρωση και στην συνέχεια κάντε διπλό χτύπημα στην οθόνη.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="fast_application_introduction">Οι Γρήγορες εφαρμογές Framework σας επιτρέπει να δημιουργήσετε και να παρέχετε υπηρεσίες σε γρήγορες εφαρμογές.</string>
  <string name="font_hint_large">Προεπιλογή κειμένου</string>
  <string name="font_hint_normal">Μεγέθυνση κειμένου</string>
  <string name="framework_introduction">Οι Mi υπηρεσίες Framework σας επιτρέπει να χρησιμοποιήσετε το λογαριασμό Mi, Mi Push, Mi Stats, and MIUI BI.\n</string>
  <string name="framwork_base_service">Για να σας παρέχουμε αυτές τις υπηρεσίες, το Mi Services Framework (MiAccount, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) ​​πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο, να έχει πρόσβαση στον αριθμό τηλεφώνου σας, το IMEI και το IMSI και να επιτρέψει στη συσκευή σας να λαμβάνει ειδοποιήσεις push</string>
  <string name="game_introduction">Η προσθήκη παιχνιδιών σάς επιτρέπει να εισέρχεστε, να δημιουργείτε παραγγελίες, να ολοκληρώνετε πληρωμές, να χρησιμοποιείτε κουπόνια και να συμμετέχετε σε εκδηλώσεις προώθησης.</string>
  <string name="google_service_introduction">Για να μπορέσετε να εργαστείτε κανονικά, το Google Play πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο, να έχει πρόσβαση στην τοποθεσία σας, να μπορεί να εγγράψει ήχο, να πραγματοποιεί κλήσεις, να έχει πρόσβαση σε ημερολογιακά συμβάντα, ιστορικό κλήσεων, αισθητήρες, αποθήκευση, κάμερα, πληροφορίες συσκευής και λογαριασμούς.</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Πολιτική απορρήτου για το επιλεγμένο πληκτρολόγιο</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Δεν υπάρχει σύνδεση δικτύου. Προβολή της Πολιτικής Απορρήτου για το πληκτρολόγιο στο %s.</string>
  <string name="input_method_category">Επιλέξτε το προεπιλεγμένο πληκτρολόγιο το οποίο θα χρησιμοποιήσετε για email, σημειώσεις, και όπου αλλού το χρειάζεστε. Σημειώστε πως μπορείτε αργότερα να εγκαταστήσετε όποιο άλλο πληκτρολόγιο θέλετε.</string>
  <string name="input_method_setting">Επιλέξτε πληκτρολόγιο</string>
  <string name="install_preinstall_app">Φόρτωση εφαρμογών…</string>
  <string name="item_fingerprint">Δακτυλικό αποτύπωμα</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Μόνο κλείδωμα οθόνης</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Περισσότερες γλώσσες</string>
  <string name="language_settings">Επιλογή γλώσσας</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Περισσότερες περιοχές</string>
  <string name="locale_picker_title">Επιλέξτε την τοποθεσία σας</string>
  <string name="location_introduction">Οι υπηρεσίες που βασίζονται στην τοποθεσία βρίσκουν προϊόντα και υπηρεσίες κοντά σας.</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Το Καρουσέλ ταπετσαρίες σας επιτρέπει να έρχονται καθημερινά νέες εικόνες στην οθόνη κλειδώματος.</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Δεν έχετε μια σύνδεση δικτύου. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου στο %s</string>
  <string name="miui_terms_no_network">Δεν έχετε μια σύνδεση δικτύου. Δείτε την Συμφωνία Χρήστη στο %s</string>
  <string name="multisim_settings_category">Ρυθμίσεις κάρτας SIM</string>
  <string name="multisim_settings_title">Βρέθηκαν 2 κάρτες SIM</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Οδηγός χειρονομίας</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Χειρονομίες Πλήρους Οθόνης</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Πλήκτρα</string>
  <string name="next">Επόμενο</string>
  <string name="next_fingerprint">Επόμενο</string>
  <string name="note_introduction">Αυτή η εφαρμογή σάς επιτρέπει να δημιουργείτε, να προβάλλετε και να επεξεργάζεστε σημειώσεις.</string>
  <string name="other_settings">Πρόσθετες ρυθμίσεις</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Μετά την απενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας δεν θα λαμβάνετε πλέον εξατομικευμένες διαφημίσεις. Ωστόσο, θα εξακολουθείτε να λαμβάνετε διαφημίσεις άσχετες των ενδιαφερόντων σας. Μπορείτε να μάθετε περισσότερα σχετικά με τις εξατομικευμένες διαφημίσεις στην πολιτική προστασίας προσωπικών δεδομένων της Xiaomi.
Απενεργοποίηση εξατομικευμένων διαφημίσεων οπωσδήποτε?"</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ενεργοποίηση εξατομικευμένων διαφημίσεων</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Εξατομικευμένες διαφημίσεις</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Εξατομικευμένες διαφημίσεις βάσει των ενδιαφερόντων σας</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Αυτόματη ενημέρωση</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">Το MIUI θα επιλέγει την πιο κατάλληλη στιγμή για λήψη και εγκατάσταση ενημερώσεων.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Αποκτήστε βελτιωμένη εμπειρία Οθόνης Κλειδώματος</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Κοιτάξτε για Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Λάβετε όμορφες εικόνες και ιστορίες που προβάλλονται στην οθόνη κλειδώματος καθημερινά. %1$s και %2$s</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
  <string name="other_settings_location">Τοποθεσία</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Επιτρέψτε στις εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Τα διαγνωστικά δεδομένα ίσως περιλαμβάνουν πληροφορίες σχετικά με τη χρήση υλικού, το λειτουργικό σύστημα και τις εφαρμογές. Τα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν για εντοπισμό και ανάλυση προβλημάτων συστήματος και ποτέ για την προσωπική σας αναγνώριση.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Αυτόματη αποστολή διαγνωστικών δεδομένων</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Πρόγραμμα Εμπειρίας Χρηστών</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Βοηθήστε μας να βελτιώσουμε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας αποστέλλοντας ανώνυμα δεδομένα χρήσης.</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Προβολή λεπτομερειών</string>
  <string name="permission_account">Πρόσβαση σε λογαριασμούς στη συσκευή σας:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Για να συνδεθείτε με το Λογαριασμό Mi</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Για πρόσβαση στην αποθήκευση για την ανάλυση και τη σάρωση πακέτων εγκατάστασης</string>
  <string name="permission_call_records">Πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Για πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων, και εμφάνιση αποκλεισμένων στοιχείων</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Για πρόσβαση στην κατάσταση του τηλεφώνου, εγγραφή κλήσεων και παύση εγγραφών κατά τις εισερχόμενες κλήσεις</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Για την αποθήκευση δεδομένων συναγερμού</string>
  <string name="permission_contact">Πρόσβαση σε επαφές:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Για την παροχή λειτουργιών Blocklist και την κλήση επαφών έκτακτης ανάγκης</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Για τον εντοπισμό υπηρεσιών που σχετίζονται με διαφορετικές συσκευές</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Για την αναγνώριση διαφορετικών συσκευών</string>
  <string name="permission_direct_call">Πραγματοποίηση Κλήσεων:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Για την προσθήκη στοιχείων στη λίστα αποκλεισμού</string>
  <string name="permission_download_introduction">Για την προσωρινή αποθήκευση αποθηκευμένων στοιχείων και την αποθήκευση τους στη συσκευή σας</string>
  <string name="permission_imei_service">Για πρόσβαση στο IMEI για την παροχή υπηρεσιών που σχετίζονται με τη συσκευή σας</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Για την αποθήκευση φωτογραφιών και βίντεο στη συσκευή</string>
  <string name="permission_location">Πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Για την παροχή υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας</string>
  <string name="permission_log_introduction">Για την αποθήκευση των αρχείων καταγραφής</string>
  <string name="permission_login_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος</string>
  <string name="permission_message_introduction">Για την αποστολή μηνυμάτων σε αποκλεισμένες επαφές</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Για πρόσβαση στο IMEI για τον εντοπισμό συσκευών</string>
  <string name="permission_phone_network">Για πρόσβαση στον τύπο δικτύου, προκειμένου να βελτιστοποιήσετε και να προσαρμόσετε τα στοιχεία που μπορείτε να κατεβάσετε</string>
  <string name="permission_phone_service">Πρόσβαση τηλεφωνικού αριθμού, IMEI και IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Για την αποθήκευση εικόνων σε συλλογές και καταστάσεις δημοσίευσης</string>
  <string name="permission_photo_video">Δημιουργία φωτογραφιών και εγγραφή βίντεο:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Για τη λήψη φωτογραφιών, την εγγραφή βίντεο και τη χρήση φλας</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Για αποθήκευση, επεξεργασία και συγχρονισμό φωτογραφιών και βίντεο</string>
  <string name="permission_read_call_records">Επεξεργασία ιστορικού κλήσεων:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Για την προσθήκη στοιχείων στο ιστορικό κλήσεων και τη διαγραφή των αποκλεισμένων κλήσεων</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Για πρόσβαση σε σημειώσεις και συνημμένα</string>
  <string name="permission_read_write_file">Πρόσβαση και αποθήκευση αρχείων και φωτογραφιών στη συσκευή σας:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Για πρόσβαση, αποθήκευση και προσωρινή αποθήκευση στοιχείων στη συσκευή σας</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών ήχου</string>
  <string name="permission_recording">Εγγραφή κλήσεων και ήχου:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Για την εγγραφή ήχου κατά την εγγραφή βίντεο</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών οθόνης</string>
  <string name="permission_send_message">Αποστολή SMS</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Για την εγγραφή ήχου</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Για τη διεξαγωγή σάρωσης ιών και τη βελτιστοποίηση της συσκευής σας</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Για την είσοδο και τη διαχείριση λογαριασμών συστήματος για την παροχή υπηρεσιών Xunlei</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Συμπεριλαμβανομένης της Πολιτικής Απορρήτου του POCO Εκκινητή και της Συμφωνίας Χρήστη)</string>
  <string name="pref_title_data_slot">SIM Δεδομένων</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">SIM Κλήσεων</string>
  <string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Θα προστατεύσουμε τα προσωπικά σας στοιχεία σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου.</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Προβολή Πολιτικής Απορρήτου επιλεγμένου πληκτρολογίου."</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="recorder_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να εγγράψετε ήχο και να δημιουργήσετε εφεδρικές εγγραφές στο cloud.</string>
  <string name="require_authority_statement">Για να μπορέσουμε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να δώσετε τα ακόλουθα δικαιώματα προκειμένου να συλλέξουμε τα προσωπικά σας στοιχεία:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Για να μπορέσουμε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να συνδεθείτε στο διαδίκτυο και να δώσετε τα ακόλουθα δικαιώματα προκειμένου να συλλέξουμε τα προσωπικά σας στοιχεία:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">Αυτή η εφαρμογή σάς επιτρέπει να καταγράφετε τι συμβαίνει στην οθόνη σας.</string>
  <string name="security_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτή την εφαρμογή για να καθαρίσετε τα άχρηστα στη συσκευή σας, να βρείτε και να εξουδετερώσετε ιούς, να βελτιστοποιήσετε την απόδοση για παιχνίδια, να εξοικονομήσετε μπαταρία, να διαχειριστείτε εφαρμογές, δικαιώματα και άλλα.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος</string>
  <string name="service_agreement">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με τους όρους και τις προϋποθέσεις.</string>
  <string name="service_name_album">Συλλογή</string>
  <string name="service_name_application_package">Εγκαταστάτης πακέτων</string>
  <string name="service_name_calculator">Αριθμομηχανή</string>
  <string name="service_name_camera">Κάμερα</string>
  <string name="service_name_carrier">Δήλωση σχετικά με τις υπηρεσίες παρόχου</string>
  <string name="service_name_clock">Ρολόι</string>
  <string name="service_name_compass">Πυξίδα</string>
  <string name="service_name_content_center">Κέντρο περιεχομένου</string>
  <string name="service_name_download">Λήψεις</string>
  <string name="service_name_fast_application">Πλαίσιο γρήγορων εφαρμογών</string>
  <string name="service_name_game">Plug-in παιχνιδιών</string>
  <string name="service_name_google_service">Δήλωση σχετικά με τις υπηρεσίες Google</string>
  <string name="service_name_location">Υπηρεσίες βάσει τοποθεσίας</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Καρουσέλ ταπετσαρίας</string>
  <string name="service_name_note">Σημειώσεις</string>
  <string name="service_name_recorder">Μηχάνημα εγγραφής</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Εγγραφή οθόνης</string>
  <string name="service_name_security">Ασφάλεια</string>
  <string name="service_name_service_framework">Πλαίσιο υπηρεσιών mi</string>
  <string name="service_policy">&lt;Data&gt; Διαβάστε και συμφωνήστε με την &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt; Πολιτική Απορρήτου &amp;lt;/a &amp;gt; μας.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="service_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="servicestate_title">Δήλωση σχετικά με τις βασικές υπηρεσίες</string>
  <string name="setting_locale">Ρύθμιση τοποθεσίας…</string>
  <string name="shut_down">Απενεργοποίηση συσκευής</string>
  <string name="sim_card_detecting">Έλεγχος για κάρτα SIM…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">Δεν βρέθηκε κάρτα SIM. Βεβαιωθείτε ότι η κάρτα SIM έχει εγκατασταθεί σωστά και ότι έχετε διαθέσιμο υπόλοιπο κεφάλαιο.</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Να επιτρέπεται η σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας; Αν το κάνετε, η κάρτα SIM που εισάγετε θα χρησιμοποιηθεί για σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Έλεγχος για κάρτα SIM</string>
  <string name="sim_card_detection">Τοποθετήστε την κάρτα SIM</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Για να τοποθετήσετε την κάρτα SIM, διαβάστε τις οδηγίες που παραλάβατε με την συσκευή σας.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Η κάρτα SIM δεν μπόρεσε να συνδεθεί στο δίκτυο</string>
  <string name="sim_dectection_next">Συνέχεια</string>
  <string name="sim_redetection">Ελέγξτε ξανά</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Η κάρτα SIM δεν μπόρεσε να συνδεθεί σε ένα έγκυρο δίκτυο παρόχου. Βεβαιωθείτε ότι έχετε επαρκείς πόρους για το υπόλοιπό σας και προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Βεβαιωθείτε πώς γνωρίζετε την χρήση των χειρονομιών πλήρους οθόνης πρίν επιλέξετε αυτήν την επιλογή.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Εντάξει</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
  <string name="skip_underline">Παράλειψη</string>
  <string name="start_up_slogan">Η ζωή γίνεται ευκολότερη</string>
  <string name="suggested_actions_uri">android.resource://com.android.provision/raw/suggested_actions</string>
  <string name="summary_not_set">Χωρίς ρύθμιση</string>
  <string name="system_navigation_mode">Λειτουργία πλοήγησης Συστήματος</string>
  <string name="terms_of_use">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Παρακαλούμε διαβάστε τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου για να καταλάβετε τι είδους πληροφορίες συλλέγουμε, πώς τις χρησιμοποιούμε και τι επιλογές είναι διαθέσιμες σε εσάς.
Πρέπει να συμφωνήσετε με τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI.
%s και με τα στοιχεία λογαριασμού Mi θα συνδεθεί στο δίκτυο για να προσδιορίσουν την τοποθεσία σας."</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store πρόσθετα συστήματος</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Εγκαταστάτης πακέτων</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Συχνές φράσεις</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Υπηρεσία αυτοεξυπηρέτησης</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Εφαρμ. Ενημέρωσης</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi υπηρεσίες, υπηρεσίες Mi SIM, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Παιχνίδια, MIUI Daemon, εξαρτήματα του συστήματος MSA, υπηρεσίες μετάφρασης, Γρήγορες εφαρμογές, Προσωπικό βοηθό, στατιστικά στοιχεία, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"
  
Πρέπει να συμφωνήσετε με την πολιτική απορρήτου της Facemoji πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"
  
  Πρέπει να συμφωνήσετε με την πολιτική απορρήτου της Kika πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Υπηρεσίες Google Play</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Έξυπνες κάρτες</string>
  <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Πολιτική απορρήτου Facemoji</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Πολιτική Απορρήτου</string>
  <string name="title_fingerprint">Προσθήκη Δακτυλικού αποτυπώματος</string>
  <string name="user_agreement">Συμφωνία Χρήστη</string>
  <string name="user_agreement_declare">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου. Ενώ η συσκευή σας είναι ενεργοποιείται, η λειτουργία Mi SIM Activation, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Συχνές φράσεις, Υπηρεσία μετάφρασης, MIUI Daemon, HTML Viewer, AI Assistant, Μπαταρία και απόδοση, Ανιχνευτής ισχύος, Joyose, OS AI Ρυθμίσεις, Ενημερώσεις και τέλος οι Έξυπνες Υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και με πρόσβαση στην τοποθεσία σας.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Το Mi AI σας επιτρέπει τη χρήση φωνητικού ελέγχου, αλλά καταναλώνει περισσότερη ενέργεια (+1% κάθε ώρα).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"Θα μπορείτε τη χρήση του Mi AI στις ακόλουθες περιπτώσεις:
1. Όταν η οθόνη είναι ενεργή.
2. Όταν ακούτε μουσική με την οθόνη σας ανενεργή."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Πείτε \"Mi AI\" στο τηλέφωνό σας. Η Mi AI θα αναγνωρίσει τη φωνή σας και θα μπορέσετε να ελέγξετε τη συσκευή σας.</string>
  <string name="voice_assist_title">Φωνητική Αφύπνιση</string>
  <string name="welcome">Καλωσορίσατε!</string>
  <string name="wizard_script_uri">android.resource://com.android.provision/raw/wizard_script</string>
  <string name="zone_picker_title">Επιλογή ζώνης ώρας</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Εάν δεν είστε συνδεδεμένοι στο WiFi τώρα, η συσκευή σας θα χρησιμοποιήσει δεδομένα κινητής τηλεφωνίας. Η χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ενδέχεται να προκαλέσει πρόσθετες χρεώσεις φορέα".</string>
</resources>
