<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
     <string name="app_name">Υπηρ. Προσθέτων Συστήματος</string>
     <string name="cancel_button">Ματαίωση</string>
     <string name="empty">" "</string>
     <string name="fastboot_locked_answer_1">Το Fastboot είναι η παραδοσιακή μέθοδος για φλας των συσκευών Mi. Όταν η συσκευή βρίσκεται σε λειτουργία Fastboot , όλα τα δεδομένα που είναι αποθηκευμένα σε αυτήν μπορούν να προσεγγιστούν και να διαγραφούν απευθείας. Κλείδωμα Fastboot για να βεβαιωθείτε ότι τα δεδομένα σας παραμένουν ασφαλή σε περίπτωση που χάσετε τη συσκευή, καθώς και για να διασφαλίσετε την αξιοπιστία των λειτουργιών Εύρεση συσκευών.</string>
     <string name="fastboot_locked_answer_2">Σε περίπτωση που χάσετε τη συσκευή σας, το Fastboot εγγυάται την ασφάλεια των στοιχείων που είναι αποθηκευμένα σε αυτό. Αν ξεκλειδώσετε το Fastboot, δεν θα μπορείτε πλέον να κλειδώνετε τη συσκευή σας από απόσταση ή να διαγράφετε δεδομένα χρησιμοποιώντας την Εύρεση συσκευής. Γι αυτό δεν συνιστούμε να ξεκλειδώνετε το Fastboot στη συσκευή σας.</string>
     <string name="fastboot_locked_answer_3">Θα πρέπει να χρησιμοποιήσετε το εργαλείο ξεκλειδώματος από τον ιστότοπο MIUI. Για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή, πρέπει να βεβαιωθείτε ότι η συσκευή ανήκει σε εσάς. Γι αυτό πρέπει να συνδεθείτε με το Λογαριασμό Mi και να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Εύρεση συσκευής.</string>
     <string name="fastboot_locked_question_1">Γιατί πρέπει να κλειδωθεί το Fastboot;</string>
     <string name="fastboot_locked_question_2">Υπάρχουν κίνδυνοι που σχετίζονται με το ξεκλείδωμα του Fastboot;</string>
     <string name="fastboot_locked_question_3">Ξέρω για τους κινδύνους, αλλά πρέπει να ξεκλειδώσω τη συσκευή μου. Τι πρέπει να κάνω?</string>
     <string name="fastboot_status_locked_info">Το Fastboot δεν είναι ξεκλείδωτο σε αυτήν τη συσκευή</string>
     <string name="fastboot_status_locked_summary">Δεν είναι δυνατή η πρόσβαση σε root</string>
     <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
     <string name="fastboot_unlock_web_title">Πηγαίνετε στον επίσημο ιστότοπο MIUI για να λάβετε το εργαλείο ξεκλειδώματος.</string>
     <string name="game_booster">Βελτιστοποίηση ταχύτητας παιχνιδιού</string>
     <string name="gb_alipays_can_not_complete">Δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της πληρωμής. Εγκαταστήστε για να συνεχίσετε.</string>
     <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Δεν είναι δυνατή η ολοκλήρωση της πληρωμής. Εγκαταστήστε για να συνεχίσετε.</string>
     <string name="lucky_result_title">Red envelopes</string>
     <string name="main_toolbar_purchase">Top-up</string>
     <string name="miuishare_title_more">Περισσότερο</string>
     <string name="miuishare_title_share">Μοιραστείτε</string>
     <string name="miuishare_wechat_timeline_title">Οι στιγμές μας</string>
     <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
     <string name="network_not_available">Δεν είναι δυνατή η σύνδεση στο δίκτυο</string>
     <string name="no_network_btn">Προσπάθησε ξανά</string>
     <string name="ok_button">Εντάξει</string>
     <string name="open_browser">Ανοιγμα σε πρόγραμμα περιήγησης</string>
     <string name="pc_activity_title">Βελτιστοποιήστε την μπαταρία</string>
     <string name="pm_lable_name">Σχετικά με την πρόσβαση root</string>
     <string name="privacy_declare_dialog_title">Όροι χρήσης</string>
     <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Ο αριθμός τηλεφώνου σας και τα στοιχεία του φορέα θα κρυπτογραφηθούν και θα μεταφορτωθούν στους διακομιστές της Mi για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις επιλογές αγοράς δεδομένων.</string>
     <string name="share">Μοιραστείτε</string>
     <string name="title_share_link">Κοινόχρηστη διεύθυνση URL</string>
     <string name="usage_sorted_loading_text">Μισό λεπτό…</string>
     <string name="xunyou_pay_webview">Υπηρεσίες Xunyou</string>
     <string name="gamebox_no_network_btn">Επαναφόρτωση</string>
     <string name="ad_downloading">Λήψη…</string>
     <string name="dual_animation">Έναρξη κινήσεων</string> 
     <string name="dual_animation_description">Εμφάνιση κινήσεων κατά την έναρξη Διπλών εφαρμογών</string>
</resources>
