<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">Υπηρεσία UniPlay</string>
  <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
  <string name="app_ver_code">1</string>
  <string name="app_ver_name">1.0</string>
  <string name="casting_tips">Προβολή...</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Κατανοητό</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Να μη διακοπεί η μετάδοση όταν η οθόνη του τηλεφώνου απενεργοποιηθεί. Αυτό ενδέχεται να αυξήσει την κατανάλωση."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Να μην προβάλονται αναδυόμενες ειδοποιήσεις, εισερχόμενων κλήσεων και άλλων στοιχείων που ενδέχεται να περιέχουν προσωπικές πληροφορίες."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Ελαχιστοποιήση προβαλλόμενου παραθύρου για χρήση και άλλων λειτουργιών του τηλεφώνου σας κατά την μετάδοση.</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">"Δεν ήταν δυνατή η εύρεση συσκευών σε κοντινή απόσταση"</string>
  <string name="dialog_cancle">Ακύρωση</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"Δεν ήταν δυνατή η σύνδεση"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Πατήστε για να δοκιμάσετε ξανά</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Εξουσιοδοτήστε πρώτα τη μετάδοση στην τηλεόρασή σας</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Αδυναμία εξουσιοδότησης της μετάδοσης στην τηλεόρασή σας. Δοκιμάστε σε λίγο."</string>
  <string name="dialog_connected">Συνδεδεμένη</string>
  <string name="dialog_connecting">Σύνδεση…</string>
  <string name="dialog_ok">OK</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Ροή φωτογραφιών, βίντεο ή μουσική</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Ενεργοποίηση</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok">Η συσκευή προορισμού πρέπει να ενεργοποιήσει την ασύρματη προβολή οθόνης.</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Ελέγξτε αν η συσκευή προορισμού έχει ενεργοποιημένη τη λειτουργία ασύρματης προβολής οθόνης.
Για περισσότερες ερωτήσεις, ανατρέξτε στη βοήθεια."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Πρόσφατες</string>
  <string name="dialog_retry">Προσπαθήστε ξανά</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Αναζήτηση για συσκευές που βρίσκονται σε κοντινή απόσταση…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Ενεργοποιήσετε το WiFi και το Bluetooth στο τηλέφωνό σας για να χρησιμοποιήσετε την Ασύρματη Οθόνη.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Επιλέξτε συσκευή για σύνδεση</string>
  <string name="dialog_show_help">Βοήθεια</string>
  <string name="disconnect">Παύση Μετάδοσης</string>
  <string name="hang_up">Μετάδοση όταν η οθόνη είναι ανενεργή</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">"Η μετάδοση δεν θα διακοπεί όταν η οθόνη του τηλεφώνου σας απενεργοποιηθεί. Πατήστε το κουμπί POWER στο τηλέφωνό σας για να ενεργοποιηθεί."</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Ακύρωση</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">Ok</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Σχετικά με την Μετάδοση σε ανενεργή οθόνη</string>
  <string name="help_page_text_01">Βοήθεια</string>
  <string name="help_page_text_02">Τι είναι η Μετάδοση;</string>
  <string name="help_page_text_03">"Η Μετάδοση προβάλλει στοιχεία από την οθόνη του τηλεφώνου σας σε μια μεγαλύτερη εξωτερική οθόνη. Σας επιτρέπει να μοιράζεστε εικόνες και βίντεο με τους φίλους και την οικογένειά σας, ακόμα και να παίζετε παιχνίδια μαζί. Η κατανάλωση μπαταρίας του τηλεφώνου σας κανονικά δεν αλλάζει όταν χρησιμοποιείτε αυτήν τη λειτουργία."</string>
  <string name="help_page_text_04">Πώς μπορώ να μεταδόσω αντικείμενα σε μια μεγαλύτερη οθόνη;</string>
  <string name="help_page_text_05">Βήμα 1</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Χρησιμοποιήστε το millet τηλέφωνο για να συνδεθείτε με την millet TV, μπορείτε να δημιουργήσετε μια κατακόρυφη σύνδεση οθόνης χωρίς περιβάλλον δικτύου.
2. Ορισμένες τηλεοράσεις Xiaomi ή άλλες τηλεοράσεις που δεν υποστηρίζουν έξυπνη προβολή, θα πρέπει να συνδεθείτε με την τηλεόρασή σας (ή τη συσκευή οθόνης) στο ίδιο ασύρματο δίκτυο με το τηλέφωνό σας."</string>
  <string name="help_page_text_07">3. Ορισμένες τηλεοράσεις Xiaomi ή άλλες τηλεοράσεις που δεν υποστηρίζουν έξυπνη προβολή. Εάν δεν υπάρχει ασύρματο δίκτυο ή εάν η τηλεόραση και το κινητό τηλέφωνο δεν μπορούν να συνδεθούν στο ίδιο δίκτυο, πρέπει να ενεργοποιήσετε το διακόπτη [Miracast] Mirror screen της τηλεόρασης (ή της μεγάλης οθόνης). Αυτό το όνομα μπορεί να διαφέρει για διαφορετικές μάρκες της τηλεοράσεων, δείτε παρακάτω για περισσότερα.</string>
  <string name="help_page_text_08">Βήμα 2</string>
  <string name="help_page_text_09">"Πατήστε τον διακόπτη \"Μετάδοση\" στον πίνακα ειδοπ/σεων. Ενεργοποιήστε το WiFi και το BT για μια πιο σταθερή σύνδεση."</string>
  <string name="help_page_text_10">Εάν θέλετε να μεταδόσετε στοιχεία από την Συλλογή ή το Mi Video, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις ενσωματωμένες λειτουργίες μετάδοσης τους.</string>
  <string name="help_page_text_11">Βήμα 3</string>
  <string name="help_page_text_12">Επιλέξτε μια εξωτερική συσκευή από τη λίστα των διαθέσιμων συσκευών για να ξεκινήσετε τη μετάδοση.</string>
  <string name="help_page_text_13">"Δεν είναι δυνατή η σύνδεση με εξωτερική συσκευή;"</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Προβολή οθόνης Millet TV, αναβαθμίστε την εφαρμογή ασύρματης προβολής στη λίστα εφαρμογών τηλεόρασης στην τελευταία έκδοση.
2. Μπορείτε να δοκιμάσετε να συνδέσετε το τηλέφωνό σας με την τηλεόρασή σας στο ίδιο δίκτυο LAN για να αυξήσετε το ποσοστό επιτυχίας σύνδεσης. Ωστόσο, ορισμένοι δρομολογητές ενδέχεται να μην είναι σε θέση να παρέχουν ένα σταθερό περιβάλλον σύνδεσης για την οθόνη, με αποτέλεσμα να μην υπάρχει σύνδεση ή συχνή διακοπή.
3. Αν χρησιμοποιείτε τηλεόραση Mi, η ενεργοποίηση του Bluetooth ενδέχεται να βελτιώσει τη σύνδεση.
4. Εάν δεν υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα WiFi, βεβαιωθείτε ότι η εξωτερική συσκευή σας (π.χ.. TV) υποστηρίζει λειτουργικότητα Miracast. Τα ονόματα των δυνατοτήτων μετάδοσης στην εξωτερική συσκευή σας ενδέχεται να διαφέρουν ανάλογα με το εμπορικό σήμα της συσκευής σας. Ανατρέξτε στις παρακάτω πληροφορίες για να μάθετε σχετικά με τη λειτουργία Miracast σε διαφορετικές συσκευές."</string>
  <string name="help_page_text_15">Λειτουργία Miracast σε διαφορετικές συσκευές</string>
  <string name="help_page_text_16">Προβολή Mi TV/Mi</string>
  <string name="help_page_text_17">"Το κινητό τηλέφωνο Xiaomi μπορεί να συνδεθεί απευθείας με τις περισσότερες Xiaomi TV με Bluetooth, εκτός της χειροκίνητης λειτουργίας Miracast.
Εάν χρειαστεί να εκκινήσετε χειροκίνητα την λειτουργία Miracast, μπορείτε να πατήσετε το πλήκτρο [Μενού] του τηλεχειριστηρίου της τηλεόρασης για να με επιλέξετε στην οθόνη της τηλεόρασης. Εφαρμογές > Ασύρματη Προβολή > Millet / Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi υποστήριξη πελατών: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και, στη συνέχεια, να επιλέξετε \"Μετάδοση Οθόνης\". Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_20">Υποστήριξη πελατών Samsung: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_23">Υποστήριξη πελατών LG: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_26">Υποστήριξη πελατών της Philips: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [MENU] στο τηλεχειριστήριο και στη συνέχεια να επιλέξετε Ρυθμίσεις > Σύνδεση > Δίκτυο > Πολλαπλές οθόνες.</string>
  <string name="help_page_text_29">Υποστήριξη πελατών TPV: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [SMART] στο τηλεχειριστήριο και στη συνέχεια να επιλέξετε Casting (Χύτευση)&gt; Wireless Display (Οθόνη ασύρματης λειτουργίας). Ορισμένα μοντέλα μπορούν να κάνουν κλικ στο στοιχείο Hi Screen > Screen Screening > Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Υποστήριξη πελατών Hisense: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Casting > συσκευή Android > Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Υποστήριξη πελατών Skyworth: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το πλήκτρο [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και στη συνέχεια να επιλέξετε &amp;quot;Mirroring Screen&amp;quot;. Ορισμένα μοντέλα μπορούν να επιλεγούν από το δίκτυο > WIFIDirect ρύθμιση. Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_38">Υποστήριξη πελατών της Sony: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Οπτικοποίηση οθόνης.</string>
  <string name="help_page_text_41">Υποστήριξη πελατών της Panasonic: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε System > System Tools > Multiple Screens > Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong υποστήριξη πελατών: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Εμφάνιση ασύρματου δικτύου.</string>
  <string name="help_page_text_47">Υποστήριξη πελατών TCL: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">ΑΟΟΙΝ</string>
  <string name="help_page_text_49">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Για να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία, μεταβείτε στην ενότητα Οι εφαρμογές μου > Οθόνη WiFi.</string>
  <string name="help_page_text_50">Υποστήριξη πελατών της AODIN: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
  <string name="help_page_text_52">Βεβαιωθείτε ότι το μοντέλο συσκευής μεγάλης οθόνης υποστηρίζει το πρωτόκολλο Miracast. Σε ορισμένα μοντέλα, επιλέξτε Ρυθμίσεις > Δίκτυο > Διαδραστική οθόνη πολλαπλών οθονών > Εμφάνιση ασύρματου δικτύου.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeTV τηλέφωνο εξυπηρέτησης πελατών: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_end">"Εάν το εμπορικό σήμα της συσκευής σας δεν περιλαμβάνεται εδώ, επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή για να μάθετε περισσότερα σχετικά με τη λειτουργία της μετάδοσης."</string>
  <string name="notification_rc_desc">Ο καλύτερος βοηθός TV για το κινητό σας για προβολή βίντεο, φωτογραφιών και εφαρμογών στο XiaoMi Box (ή TV). Δοκιμάστε το τώρα!</string>
  <string name="notification_rc_title">Βοηθός XiaoMi TV</string>
  <string name="notification_show_more">Δείτε περισσότερες δυνατότητες</string>
  <string name="private_protect">Προστασία Απορρήτου</string>
  <string name="service_name">Υπηρεσία UniPlay</string>
  <string name="small_window">Ελαχιστοποίηση παραθύρου</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Μετάδοση</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Αγγίξτε για περισσότερες λειτουργίες</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="tile_label">Μετάδοση</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Μάθε περισσότερα</string>
  <string name="toast_guide_title">Εξερευνήστε νέες λειτουργίες</string>
  <string name="toast_msg">Παρακαλώ χρησιμοποιήστε μικρό παράθυρο για να μεταδώσετε την οθόνη στην εφαρμογή.</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Αδύνατη η προβολή σε μικρά παράθυρα σε λειτουργία Διαίρεσης οθόνης</string>
</resources>