<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_name">Υπηρεσία UniPlay</string>
  <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
  <string name="app_ver_code">1</string>
  <string name="app_ver_name">1.0</string>
  <string name="casting_tips">Προβολή...</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Κατανοητό</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Παραμονή σε Μετάδοση σε ανενεργή οθόνη. Μειώνει την κατανάλωση μπατ"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Χωρίς αναδ. ειδοπ κλήσεων και προσωπ πληροφ στην εξωτ οθόνη"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Σμίκρυνση παραθύρου Μετάδοσης για χρήση και άλλων λειτουργιών της συσκευής σας</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">"Δεν ήταν δυνατή η εύρεση συσκευών σε κοντινή απόσταση"</string>
  <string name="dialog_cancle">Ακύρωση</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"Δεν ήταν δυνατή η σύνδεση"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Αγγίξτε για επανάληψη</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Εξουσιοδοτήστε πρώτα τη μετάδοση στην τηλεόρασή σας</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"Αδυναμία εξουσιοδότησης της μετάδοσης στην τηλεόρασή σας. Δοκιμάστε σε λίγο."</string>
  <string name="dialog_connected">Συνδεδεμένη</string>
  <string name="dialog_connecting">Σύνδεση…</string>
  <string name="dialog_ok">OK</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Ροή φωτογραφιών, βίντεο ή μουσική</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Ενεργοποίηση</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok">Η συσκευή προορισμού θα πρέπει να ενεργοποιήσει την ασύρματη προβολή.</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Βεβαιωθείτε ότι η δυνατότητα ασύρματης εκπομπής είναι ενεργοποιημένη στη συσκευή προορισμού.
Δείτε τη Βοήθεια εάν αντιμετωπίζετε προβλήματα κατά τη σύνδεση."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Πρόσφατες</string>
  <string name="dialog_retry">Προσπαθήστε ξανά</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Αναζήτηση για συσκευές σε κοντινή απόσταση…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Ενεργοποιήσετε το WiFi και το Bluetooth στο τηλέφωνό σας για να χρησιμοποιήσετε την Ασύρματη Οθόνη.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Επιλογή Συσκευής (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Βοήθεια</string>
  <string name="disconnect">Παύση</string>
  <string name="hang_up">Μετάδοση σε ανενεργή οθόνη</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">Η Μετάδοση δεν θα διακοπεί όταν η οθόνη του τηλεφώνου σας απενεργοποιηθεί. Πατήστε το κουμπί POWER στο τηλέφωνό σας για να ενεργοποιηθεί.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Ακύρωση</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Σχετικά με την Μετάδοση σε ανενεργή οθόνη...</string>
  <string name="help_page_text_01">Βοήθεια</string>
  <string name="help_page_text_02">Τι είναι η Μετάδοση;</string>
  <string name="help_page_text_03">Η Μετάδοση προβάλλει στοιχεία από την οθόνη του τηλεφώνου σας σε μια μεγαλύτερη εξωτερική οθόνη. Σας επιτρέπει να μοιράζεστε εικόνες και βίντεο με τους φίλους και την οικογένειά σας, χωρίς χρήση δεδομ. κινητής.</string>
  <string name="help_page_text_04">Πώς μπορώ να μεταδόσω αντικείμενα σε μια μεγαλύτερη οθόνη;</string>
  <string name="help_page_text_05">Βήμα 1: Ελέγξτε τις συσκευές και το περιβάλλον δικτύου σας</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Δεν χρειάζεται να συνδεθείτε στο Internet αν θέλετε να μεταφέρετε κάτι από ένα τηλέφωνο Mi σε μια τηλεόραση Mi.
2. Εάν δεν μπορείτε να δημιουργήσετε σύνδεση μεταξύ των δύο συσκευών, δοκιμάστε να συνδέσετε και τις δύο στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi."</string>
  <string name="help_page_text_08">Βήμα 2: Ενεργοποίηση Μετάδοσης</string>
  <string name="help_page_text_09">"Πατήστε τον διακόπτη \"Μετάδοση\" στον πίνακα ειδοπ/σεων. Ενεργοποιήστε το WiFi και το BT για μια πιο σταθερή σύνδεση."</string>
  <string name="help_page_text_10">Εάν θέλετε να μεταδόσετε στοιχεία από την Συλλογή ή το Mi Video, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις ενσωματωμένες λειτουργίες μετάδοσης τους.</string>
  <string name="help_page_text_11">Βήμα 3: Επιλογή συσκευής</string>
  <string name="help_page_text_12">Επιλέξτε μια εξωτερική συσκευή από τη λίστα των διαθέσιμων συσκευών για να ξεκινήσετε τη μετάδοση.</string>
  <string name="help_page_text_13">"Δεν είναι δυνατή η σύνδεση με εξωτερική συσκευή;"</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε μια συσκευή Xiaomi αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα διαθέσιμων συσκευών, δοκιμάστε τα ακόλουθα:
Συνδέστε το τηλέφωνό σας και την εξωτερική οθόνη (π.χ. την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο ενεργό σημείο του τηλεφώνου σας. Εάν δεν υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα Wi-Fi ή δεν μπορείτε να συνδέσετε και τις δύο συσκευές στο ίδιο δίκτυο, ελέγξτε εάν τα χαρακτηριστικά εκπομπής στην εξωτερική οθόνη σας είναι ενημερωμένα, ενεργοποιήστε το Bluetooth τόσο στο τηλέφωνο όσο και στην εξωτερική οθόνη και ενεργοποιήστε το Miracast στην τηλεόρασή σας.
2. Αν κάνετε μετάδοση σε συσκευή Xiaomi για πρώτη φορά, πρέπει να ολοκληρώσετε την επαλήθευση.
3. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε μια συσκευή που δεν είναι Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα των διαθέσιμων συσκευών, δοκιμάστε τα ακόλουθα:
Συνδέστε το τηλέφωνό σας και την εξωτερική οθόνη (π.χ. την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο ενεργό σημείο του τηλεφώνου σας."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Εάν δεν μπορείτε να συνδεθείτε στο δίκτυο, βεβαιωθείτε ότι η εξωτερική οθόνη σας υποστηρίζει τη λειτουργικότητα Miracast και ότι είναι ενεργοποιημένη. Σε ορισμένα μοντέλα, αυτό το χαρακτηριστικό ονομάζεται Wireless Display, Κατοπτρισμός οθόνης ή Πολλαπλές οθόνες.
4. Εάν αντιμετωπίσετε οποιοδήποτε πρόβλημα, μπορείτε να το αναφέρετε χρησιμοποιώντας την εφαρμογή \"Υπηρεσίες &amp; Σχόλια\" ."</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε μια συσκευή Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα διαθέσιμων συσκευών, δοκιμάστε τα εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και το εξωτερικό μόνιτορ (π.χ. την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi ή συνδέστε το εξωτερικό μόνιτορ στο ενεργό σημείο του τηλεφώνου σας. Αν δεν υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα Wi-Fi ή δεν μπορείτε να συνδέσετε και τις δύο συσκευές στο ίδιο δίκτυο, ελέγξτε αν οι δυνατότητες διανομής στην εξωτερική οθόνη σας είναι ενημερωμένες, ενεργοποιήστε το Bluetooth τόσο στο τηλέφωνο όσο και στην εξωτερική οθόνη και ενεργοποιήστε τη λειτουργία τηλεόρασης Miracast. 
2. Αν κάνετε Μετάδοση σε συσκευή Xiaomi για πρώτη φορά, πρέπει να ολοκληρώσετε την επαλήθευση. 
3. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε συσκευή που δεν είναι Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα διαθέσιμων συσκευών, δοκιμάστε τα εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και το εξωτερικό μόνιτορ (π.χ. την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi ή συνδέστε το εξωτερικό μόνιτορ στο ενεργό σημείο του τηλεφώνου σας. Εάν αυτό δεν βοηθήσει, εγκαταστήστε την εφαρμογή Μετάδοσης LeEco στην τηλεόρασή σας και ακολουθήστε τις οδηγίες."</string>
 <string name="help_page_text_15">Λειτουργία Miracast σε διαφορετικές συσκευές</string>
  <string name="help_page_text_16">Προβολή Mi TV/Mi</string>
  <string name="help_page_text_17">"Μπορείτε να προβάλλετε στοιχεία από το τηλέφωνό σας Mi στα περισσότερα μοντέλα της τηλεόρασης Mi με δυνατότητες Bluetooth χωρίς να ενεργοποιείτε το Miracast με μη αυτόματο τρόπο.
Εάν πρέπει να ενεργοποιήσετε το Miracast, πατήστε το κουμπί [MENU] και επιλέξτε Οι εφαρμογές μου &gt; Casting &gt; Miracast. "</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi υποστήριξη πελατών: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και, στη συνέχεια, να επιλέξετε \"Μετάδοση Οθόνης\". Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_20">Υποστήριξη πελατών Samsung: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_23">Υποστήριξη πελατών LG: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Αυτή η λειτουργία είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_26">Υποστήριξη πελατών της Philips: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [MENU] στο τηλεχειριστήριο και στη συνέχεια να επιλέξετε Ρυθμίσεις &gt; Σύνδεση &gt; Δίκτυο &gt; Πολλαπλές οθόνες.</string>
  <string name="help_page_text_29">Υποστήριξη πελατών TPV: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [SMART] στο τηλεχειριστήριο και στη συνέχεια να επιλέξετε Casting (Μετάδοση) &gt; Wireless Display (Οθόνη ασύρματης λειτουργίας). Σε ορισμένα μοντέλα υποστηρίζουν Hi Μετάδοση &gt; Μετάδοση παιχνιδιού &gt; Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Υποστήριξη πελατών Hisense: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές &gt; Casting &gt; συσκευή Android &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Υποστήριξη πελατών Skyworth: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Πρώτον, βεβαιωθείτε ότι στη συσκευή σας υποστηρίζεται η λειτουργικότητα "Miracast". Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και, στη συνέχεια, να επιλέξετε \"Κατοπτρισμός οθόνης\". Σε ορισμένα άλλα μοντέλα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτό το χαρακτηριστικό στο Δίκτυα > Wi-Fi Direct. Αυτή η δυνατότητα είναι ενεργοποιημένη από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
  <string name="help_page_text_38">Υποστήριξη πελατών της Sony: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές &gt; Οπτικοποίηση οθόνης.</string>
  <string name="help_page_text_41">Υποστήριξη πελατών της Panasonic: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε System &gt; System Tools &gt; Multiple Screens &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong υποστήριξη πελατών: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές &gt; Εμφάνιση ασύρματου δικτύου.</string>
  <string name="help_page_text_47">Υποστήριξη πελατών TCL: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">ΑΟΟΙΝ</string>
  <string name="help_page_text_49">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Για να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία, μεταβείτε στην ενότητα Οι εφαρμογές μου &gt; Οθόνη WiFi.</string>
  <string name="help_page_text_50">Υποστήριξη πελατών της AODIN: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
  <string name="help_page_text_52">Αρχικά, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία στις Ρυθμίσεις &gt; Δίκτυα &gt; Πολλές οθόνες &gt; Εμφάνιση ασύρματου δικτύου.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeEco τηλέφωνο εξυπηρέτησης πελατών: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Αν δεν μπορείτε να συνδεθείτε στο δίκτυο, βεβαιωθείτε ότι η εξωτερική οθόνη υποστηρίζει τη λειτουργία Miracast και είναι ενεργοποιημένη. Σε ορισμένα μοντέλα, αυτή η λειτουργία ονομάζεται ασύρματη προβολή, καθρεπτισμός οθόνης ή πολλαπλές οθόνες Ανατρέξτε στις παρακάτω πληροφορίες για να μάθετε σχετικά με τη λειτουργία Miracast.
4. Σε περίπτωση προβλημάτων, μπορείτε να υποβάλετε τις προτάσεις σας μέσω της εφαρμογής \"Υπηρεσίες &amp; Σχόλια\"."</string>
  <string name="help_page_text_end">"Εάν το εμπορικό σήμα της συσκευής σας δεν περιλαμβάνεται εδώ, επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή για να μάθετε περισσότερα σχετικά με τη λειτουργία της μετάδοσης."</string>
  <string name="notification_rc_desc">Ο καλύτερος βοηθός TV για το κινητό σας για προβολή βίντεο, φωτογραφιών και εφαρμογών στο XiaoMi Box (ή TV). Δοκιμάστε το τώρα!</string>
  <string name="notification_rc_title">Βοηθός XiaoMi TV</string>
  <string name="notification_show_more">Δείτε περισσότερα χαρακτηριστικά</string>
  <string name="privacy_agree">Συμφωνώ</string>
  <string name="privacy_text_1">"Καλώς ήρθατε στην Μετάδοση! Η Μετάδοση επιτρέπει την προβολή των στοιχείων από την οθόνη του τηλεφώνου σας σε μια μεγαλύτερη εξωτερική οθόνη.
Θα προστατεύσουμε τα προσωπικά σας στοιχεία σύμφωνα με τις σχετικές Νομοθεσίες, Κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Ορισμένες δυνατότητες παρέχονται από τρίτο πάροχο υπηρεσιών HappyCast. Πριν από τη χρήση αυτής της δυνατότητας, διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%2$s>HappyCast Νομική δήλωση&lt;/a> και &lt;a href=%1$s>HappyCast Πολιτική απορρήτου&lt;/a>.
Για να είναι σε θέση να εργαστεί κανονικά, αυτή η εφαρμογή πρέπει να συνδεθεί στο Internet και απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα για να συλλέξει τις προσωπικές σας πληροφορίες:  "</string>
  <string name="privacy_text_2">"Εάν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε τέτοια δικαιώματα ή να κάνετε κοινή χρήση και αποστολή των προσωπικών σας στοιχείων, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να καταργήσετε την εγκατάσταση αυτής της εφαρμογής, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τα δικαιώματα στις Ρυθμίσεις σε τέτοιες περιπτώσεις.
Διαβάστε και αποδεχτείτε τους &lt;a href=%1$s>Συμφωνία χρήστη&lt;/a> και &lt;a href=%2$s>Πολιτική απορρήτου&lt;/a> πριν από τη χρήση αυτής της δυνατότητας."</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"         • Πρόσβαση και αποθήκευση εικόνων στη συσκευή σας, προκειμένου να προβάλετε αυτά τα στοιχεία σε εξωτερικές οθόνες
         • Εγγραφή κλήσεων και ήχου για την εκπομπή ήχου σε εξωτερικές συσκευές
         • Πρόσβαση σε αριθμόςτηλεφώνου, ΙΜΕΙ, και IMSI για την αναγνώριση της συσκευής σας
         • Πρόσβαση στην τοποθεσία σας για να βρείτε συσκευές κοντά"</string>
  <string name="private_protect">Απόκρυψη ιδιωτικών στοιχείων</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Ενεργοποίηση Μετάδοσης στη συσκευή προορισμού</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Η αναζήτηση συσκευών μπορεί να διαρκέσει κάποιο χρονικό διάστημα…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">"Οι εξωτερικές συσκευές είναι πιο εύκολο να βρεθούν όταν είναι συνδεδεμένες στο ίδιο δίκτυο με το τηλέφωνό σας"</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Δείτε την \"Βοήθεια\" εάν δεν μπορείτε να βρείτε συσκευές"</string>
  <string name="sdk_name">lebo</string>
  <string name="service_name">Υπηρεσία UniPlay</string>
  <string name="small_window">Ελαχιστοποίηση παραθύρου</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Μετάδοση...</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Αγγίξτε για περισσότερες λειτουργίες</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="tile_label">Μετάδοση</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Μάθε περισσότερα</string>
  <string name="toast_guide_title">Εξερευνήστε τις νέες μας λειτουργίες εδώ</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">"Αδύνατη η χρήση στη λειτουργία Διαίρεσης οθόνης"</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window"> "Μπορείτε να ελαχιστοποιήσετε το παράθυρο που χρησιμοποιείται για να μπορείτε να χρησιμοποιήσετε άλλες δυνατότητες του τηλεφώνου σας χωρίς να διακόπτετε τη διαδικασία Μετάδοσης. "</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Επιλέξτε \"Ελαχιστοποίηση παραθύρου\" στην εφαρμογή</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Πίσω</string>
</resources>
